[CHEI] Left 4 Dead 2

不定時玩LOL / CSGO / OW / 其他game
歡迎follow台主channel同FB